[中學回憶]容易諗咸濕野笑一定要入

中學一定會有升學組既老師
會抽一個星期係周會時間分享心得
中六既時候 有個女老師同我地班講學業前途
你都知平時周會一定用黎補眠
本身大家都半睡狀態
好多廢話你唔會想入耳
但以下既對話 好深刻咁記住左
每次諗返都會笑
佢無啦啦攞自己個女做例子

女老師：
男同學：

：好心你地班人比啲心機讀書啦
考完DSE之後就要準備揀科揀系
好既科好既系係要靠努力爭取
我個女當年就係考得好揀左個好系
你地知唔知 幾多人爭住入我個女個系
佢個系好搶手好多人想入都唔得

：(玩野咁問)我都好想入你個女個系
點樣先可以入到佢個系？
你會唔會唔比我地入佢個系？

點知個老師回應仲爆

：點會唔比你地入佢個系
你有本事既可以隨便入囉
我個女個系真係好特別
因為佢個系係好深入
真係要好努力先入到佢個系

每次諗起呢個對話都覺得自己好咸濕

....

真人真事
唔係懶好笑

🦐🦐🦐

系你老母

我覺得這個ok
但笑唔出

巴打唔好灰！
今次唔好笑姐 下次努力！

冇是咁的，零分重作

知道 但真人真事

唔係大笑嗰種 不過足以令我嘴角上揚 淫賤毒撚笑

此帖必火

笑左出嚟
正皮

係
我都無大笑 但真係會淫笑

火你老母

好似係達哥台聽過類似既內容

我真入真事 絕無抄襲

閱

呢個仲好笑

係阿，仲記得果時觀眾講，達叔讀留言讀到

成班人完周會就係咁ff佢個女

喺隔離登聽過個差唔多嘅
話升學輔導日有個靚師姐返左黎
之後樓主問點先入到佢個系同佢個系收得緊唔緊

我：姐姐 我想入你個系呀
姐姐：咁你就要比心機讀書喇

我笑點低sorry
笑撚到巴士隔離個個人
以為我傻

其實個情況係幾好笑

on9

係 個情況好好笑
諗到既人就互相一齊忍笑
唔可以笑出聲真係好辛苦

Ok

係架巴士笑撚左出黎

文盲?

有潛則做甜故

唔知有無大師可以作到
一定扯旗

下次努力樓主 我知你得架
唔會有人一出世就有幽默感架

我覺得ok

記得果時o camp 係油麻地玩city hunt, 有個阿伯同我地講，快啲估下我讀咩系，我讀屌你老母臭系

之前睇過入姐姐個系個笑話
學校組團去某u info day真係咁同人地啲姐姐講
個女仔笑到仆街跟住面紅 好odd

中六嗰陣個英文阿sir同啲男同學都好鍾意玩p&d，不過我冇玩開
有次臨落堂嘅時候阿sir攞部電話出嚟俾啲學生睇自己搞乜嚟，例如乜嘢珠又剩，其他學生跟住有攞出嚟同阿sir一齊玩

而咁啱間班房個窗又係好大，走廊好多人行，我心諗如果俾啲老屎忽發現阿sir同學生攞電話出嚟轉珠就不得了，所以我多管閒事好心提佢哋

：喂轉珠入廁所轉啦，俾隔離個%$（麻尻煩女教職員）見到大穫

幾秒淨咗，阿sir呆咗望住我兩秒，然後佢哋就恥笑我

男老師隻手做個向上撩吓撩吓嘅手勢：嘩乜你咁核突嘅！
某同學：你嗰粒識轉㗎？

嗰刻我先知佢哋聽到啲乜

果然鮮花都係需要綠葉襯托嘅

有比較下 我算唔算高質

呢刻我都未知你up到啲乜

呢句好笑